有鳩麻煩啲定有閪麻煩啲

有鳩:
1. 經常須要出火
2. 思想行為會俾碌鳩控制
3. 成日無啦啦扯旗, 夢遺
4. 春袋太脆弱, 好易整親
5. 扑野通常被要求戴套

有閪
1. 每月都會M到
2. M到時會攰,會M痛
3. 難打理, 會臭
4. 痾尿要坐低
5. 要用個閪生BB

正皮:有鳩
負皮:有閪

兩邊都有可圈可點之處
男女
陰陽
黑白

一定係閪麻煩啲
你睇啲女人幾撚麻撚煩

有鳩主要係思想上被控制，有閪主要係生活上既不便

兩樣都有，好撚西煩

有冇試過自插？

有鳩麻鳩煩
有閪麻閪煩

建議斬鳩/紅毛泥封閪

師兄實行咗?

成日用條慧根思考問題

淨係成日想溝女屌西已經限制好多男人既思考

閪好臭又難清洗
做女仔好慘

麻煩又唔代表慘既，難洗但可以當八達通用喎

鳩有鳩煩, 閪有閪臭, 兩溝啦

淨係嚟M呢一樣都夠哂麻煩

閪會生蟲

鳩都會啦

岩岩睇到條片
女仔易d搵性伴 但係難come d
陽具插入得60幾％come到 好多連come都未試過

男人就插定玩菊花都9x％come到 又唔駛擔心大肚、無女仔咁易有病同有stigma

性愛滿足+安心度：sheshe>直男>>>>>>hehe(要清潔又要注意飲食又較易受傷）>>直女